有無巴打用xim4?想知用咩滑鼠

有無平滑鼠可以用到 屋企果隻唔得

急用 有即去黃金買

自己睇xim4 forum個post啦